[漏洞] - 關於6PM後唔俾堂食

係醫院守護香港最後一道防線既人員係邊度食飯好呀CANTEEN 又唔俾人食野

同問 聽晚開始真係無漏洞可以出去食飯？跑馬地煞科戰 好想同啲friend一齊食住飯嗌馬

係屋企賭啦！出面度度無堂食